[{"disciplina": "Abordagens Tradicionais das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Elias David Morales Martineznaeshr022"}, {"disciplina": "Abordagens Tradicionais das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Elias David Morales Martineznaesta012"}, {"disciplina": "Acionamentos El\u00e9tricos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alvaro Batista Dietrichalvaro Batista Dietrichnaests012"}, {"disciplina": "Aeroelasticidade", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Adrian Marcel Zalmanoviciadrian Marcel Zalmanovicidamctb001"}, {"disciplina": "\u00c1lgebra Linear", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Celso Chikahiro Nishidamctb001"}, {"disciplina": "\u00c1lgebra Linear", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Juliana Fernandes Da Silva Pimentelnamctb001"}, {"disciplina": "\u00c1lgebra Linear", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Norberto Anibal Maidananamctb001"}, {"disciplina": "\u00c1lgebra Linear", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Leandro Alexandre Da Silvadbmctb001"}, {"disciplina": "\u00c1lgebra Linear", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Antonio Candido Faleirosnbmctb001"}, {"disciplina": "\u00c1lgebra Linear", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Dmitry Vasilevichdamctb003"}, {"disciplina": "\u00c1lgebra Linear Avan\u00e7ada II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Celso Chikahiro Nishinamctb003"}, {"disciplina": "\u00c1lgebra Linear Avan\u00e7ada II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Eduardo Guerondamcta002"}, {"disciplina": "Algoritmos e Estruturas de Dados II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Leticia Rodrigues Buenoleticia Rodrigues Bueno1/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanamcta002"}, {"disciplina": "Algoritmos e Estruturas de Dados II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Harlen Costa Batageloharlen Costa Batagelodamczb001"}, {"disciplina": "An\u00e1lise Complexa", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Antonio Candido Faleirosdanht3067"}, {"disciplina": "An\u00e1lise de Fourier e aplica\u00e7\u00f5es", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Nanht3067"}, {"disciplina": "An\u00e1lise de Fourier e aplica\u00e7\u00f5es", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daestu001"}, {"disciplina": "An\u00e1lise de Sistemas e Modelagem Ambiental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Andrea De Oliveira Cardosonaestu001"}, {"disciplina": "An\u00e1lise de Sistemas e Modelagem Ambiental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Andrea De Oliveira Cardosodaestb014"}, {"disciplina": "An\u00e1lise e Controle de Sistemas Mec\u00e2nicos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ronny Calixto Carbonarironny Calixto Carbonarinaestb014"}, {"disciplina": "An\u00e1lise e Controle de Sistemas Mec\u00e2nicos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Erick Dario Leon Bueno De Camargoerick Dario Leon Bueno De Camargodaeste005"}, {"disciplina": "An\u00e1lise Econ\u00f4mica de Projetos Energ\u00e9ticos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Paulo Henrique De Mello Sant\u00b4Annapaulo Henrique De Mello Sant\u00b4Annadanht4001"}, {"disciplina": "An\u00e1lise Qu\u00edmica Instrumental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Patricia Dantoni Alnis Bezerrapatricia Dantoni Alnis Bezerrananht4001"}, {"disciplina": "An\u00e1lise Qu\u00edmica Instrumental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Heloisa Fran\u00e7A Maltezheloisa Fran\u00e7A Maltezdamctb006"}, {"disciplina": "An\u00e1lise Real II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Zhanna Gennadyevna Kuznetsovanamctb006"}, {"disciplina": "An\u00e1lise Real II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rodrigo Fresneda2/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadanhz2001"}, {"disciplina": "Antropologia Filos\u00f3fica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luca Jean Pittelouddaeszs012"}, {"disciplina": "Aplica\u00e7\u00f5es de Elementos Finitos para Engenharia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Juan Pablo Julca Avilajuan Pablo Julca Aviladaeszi025"}, {"disciplina": "Aplica\u00e7\u00f5es de Microcontroladores", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "German Carlos Santos Quispedamcta004"}, {"disciplina": "Arquitetura de Computadores", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rogerio Perino De Oliveira Nevesrogerio Perino De Oliveira Nevesnamcta004"}, {"disciplina": "Arquitetura de Computadores", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Guiou Kobayashiguiou Kobayashidaesht001"}, {"disciplina": "Arranjos Institucionais e Marco Regulat\u00f3rio do Territ\u00f3rio", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Mariana Mencionaesht001"}, {"disciplina": "Arranjos Institucionais e Marco Regulat\u00f3rio do Territ\u00f3rio", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Mariana Mencionaesta011"}, {"disciplina": "Automa\u00e7\u00e3o de Sistemas Industriais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alexandre Acacio De Andradealexandre Acacio De Andradedaeszg028"}, {"disciplina": "Automa\u00e7\u00e3o em Sistemas de Manufatura", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Alexandre Acacio De Andradealexandre Acacio De Andradedanht4072"}, {"disciplina": "Avalia\u00e7\u00e3o no Ensino de Qu\u00edmica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Solange Wagner Locatellinanht4072"}, {"disciplina": "Avalia\u00e7\u00e3o no Ensino de Qu\u00edmica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Solange Wagner Locatellidamcta005"}, {"disciplina": "Banco de Dados", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rogerio Rossirogerio Rossinamcta005"}, {"disciplina": "Banco de Dados", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rogerio Rossirogerio Rossi3/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadaestb002"}, {"disciplina": "Bases Biol\u00f3gicas para Engenharia I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ilka Tiemy Kato Pratesilka Tiemy Kato Pratesnaestb002"}, {"disciplina": "Bases Biol\u00f3gicas para Engenharia I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Reginaldo Kisho Fukuchireginaldo Kisho Fukuchidbestb002"}, {"disciplina": "Bases Biol\u00f3gicas para Engenharia I", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ilka Tiemy Kato Pratesilka Tiemy Kato Pratesdabis0005"}, {"disciplina": "Bases Computacionais da Ci\u00eancia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rodrigo De Alencar Hausendabis0005"}, {"disciplina": "Bases Computacionais da Ci\u00eancia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcio Katsumi Oikawanabis0005"}, {"disciplina": "Bases Computacionais da Ci\u00eancia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rodrigo De Alencar Hausennabis0005"}, {"disciplina": "Bases Computacionais da Ci\u00eancia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "David Correa Martins Juniorns1Bis0005"}, {"disciplina": "Bases Computacionais da Ci\u00eancia", "turma": "S1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daniel Morgato Martinns2Bis0005"}, {"disciplina": "Bases Computacionais da Ci\u00eancia", "turma": "S2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cristiane Maria Satonabij0207"}, {"disciplina": "Bases Conceituais da Energia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Pedro Carlos Russo Rossinabij0207"}, {"disciplina": "Bases Conceituais da Energia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sergio Brochsztainda1Bij0207"}, {"disciplina": "Bases Conceituais da Energia", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cristina Autuori Tomazetida2Bij0207"}, {"disciplina": "Bases Conceituais da Energia", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauricio Guerreiro Martinho Dos Santos4/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanbbij0207"}, {"disciplina": "Bases Conceituais da Energia", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Pedro Carlos Russo Rossidabir0004"}, {"disciplina": "Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Nathalie De Almeida Bressianinabir0004"}, {"disciplina": "Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "William Jose Steinlenabir0004"}, {"disciplina": "Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Da1Bir0004"}, {"disciplina": "Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Anastasia Guidi Itokazuda2Bir0004"}, {"disciplina": "Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Graciela De Souza Oliverdbbir0004"}, {"disciplina": "Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Nathalie De Almeida Bressianidbbir0004"}, {"disciplina": "Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Graciela De Souza Olivernbbir0004"}, {"disciplina": "Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "William Jose Steinlenbbir0004"}, {"disciplina": "Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Dabis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Joao Carlos Da Motta Ferreiradabis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Nazar Arakelianna1Bis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Stylianos Dimas5/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticana1Bis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Carolina Boerona2Bis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rodrigo Roque Diasna2Bis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Nelson Jose Rodrigues Faustinodbbis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Joao Carlos Da Motta Ferreiradbbis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Nazar Arakeliannbbis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rodrigo Roque Diasnb1Bis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Stylianos Dimasnb2Bis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Nelson Jose Rodrigues Faustinodcbis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "C", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Welington Vieira Assuncaoddbis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "D", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Welington Vieira Assuncaodebis0003"}, {"disciplina": "Bases Matem\u00e1ticas", "turma": "E", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Nelson Jose Rodrigues Faustinodamczc002"}, {"disciplina": "Bases Neurais da Motricidade", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcela Bermudez Echeverrynamczc002"}, {"disciplina": "Bases Neurais da Motricidade", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcela Bermudez Echeverry6/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadanhz4060"}, {"disciplina": "Biocombust\u00edveis e biorrefinarias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Camilo Andrea Angeluccinanhz4060"}, {"disciplina": "Biocombust\u00edveis e biorrefinarias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Camilo Andrea Angeluccidabcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vanessa Kruth Verdadenabcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Fernando Zaniolo Gibranda1Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Carlos Suetoshi Miyazawana1Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Simone Rodrigues De Freitasda2Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cibele Biondona2Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Gustavo Muniz Diasda3Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Natalia Pirani Ghilardi Lopesna3Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Andre Eterovicdbbcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vanessa Kruth Verdadenbbcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Erico Fernando Lopes Pereira Da Silvadb1Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Andre Eterovic7/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanb1Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Simone Rodrigues De Freitasdb2Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cibele Biondonb2Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Gustavo Muniz Diasdb3Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Natalia Pirani Ghilardi Lopesnb3Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Anselmo Nogueirads1Bcl0306"}, {"disciplina": "Biodiversidade: Intera\u00e7\u00f5es entre organismos e ambiente", "turma": "S1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Natalia Pirani Ghilardi Lopesdanht1053"}, {"disciplina": "Biologia Celular", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Arnaldo Rodrigues Dos Santos Juniorarnaldo Rodrigues Dos Santos Juniornanht1053"}, {"disciplina": "Biologia Celular", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Renata Simoesrenata Simoesdanhz1009"}, {"disciplina": "Biologia Molecular e Biotecnologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alexandre Zatkovskis Carvalhonanhz1009"}, {"disciplina": "Biologia Molecular e Biotecnologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alexandre Zatkovskis Carvalhodaestu023"}, {"disciplina": "Biomas Brasileiros", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roseli Frederigi Benassiroseli Frederigi Benassinaestu023"}, {"disciplina": "Biomas Brasileiros", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mercia Regina Domingues Morettomercia Regina Domingues Morettodaeszm032"}, {"disciplina": "Biomateriais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Christiane Ribeirochristiane Ribeiro8/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadanht4002"}, {"disciplina": "Bioquimica Experimental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Giselle Cerchiarovani Xavier De Oliveira Juniornanht4002"}, {"disciplina": "Bioquimica Experimental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Giselle Cerchiarovani Xavier De Oliveira Juniorda1Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Paulo De Avila Juniormarcio Luiz Dos Santosda1Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cesar Augusto Joao Ribeiroarnaldo Rodrigues Dos Santos Juniorna1Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Amedea Barozzi Seabramirela Ines Da Sairrena1Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cesar Augusto Joao Ribeirocesar Augusto Joao Ribeiroda2Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Paulo De Avila Juniormirela Ines Da Sairreda2Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cesar Augusto Joao Ribeirojuliana Casares Araujo Chavesna2Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Amedea Barozzi Seabraana Carolina Santos De Souza Galv\u00c3Ona2Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cesar Augusto Joao Ribeironathalia De Setta Costada3Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Paulo De Avila Juniorregina Celia Adaoda3Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cesar Augusto Joao Ribeirofulvio Rieli Mendesna3Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Amedea Barozzi Seabrajiri Borecky9/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticana3Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cesar Augusto Joao Ribeiromaria Camila Almeidada4Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A4", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Paula De Mattos Areas Daualexandre Zatkovskis Carvalhona4Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A4", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Tiago Rodriguestiago Rodriguesda5Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A5", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Paula De Mattos Areas Dauana Carolina Santos De Souza Galv\u00c3Ona5Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A5", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Tiago Rodriguesmarcio Luiz Dos Santosda6Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A6", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Paula De Mattos Areas Daudaniele Ribeiro De Araujona6Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A6", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Tiago Rodriguesmarcio Santos Da Silvana7Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A7", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elizabete Campos De Limaregina Celia Adaona8Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A8", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elizabete Campos De Limamaria Das Gracas Da Silva Valenzuelana9Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "A9", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elizabete Campos De Limafulvio Rieli Mendesdb1Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Paulo De Avila Juniormarcio Luiz Dos Santosnb1Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elizabete Campos De Limafulvio Rieli Mendesnb1Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Juliana Casares Araujo Chavesnathalia De Setta Costa10/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadb2Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Paulo De Avila Juniormirela Ines Da Sairrenb2Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elizabete Campos De Limajiri Boreckynb2Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Juliana Casares Araujo Chavesmaria Camila Almeidadb3Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Paulo De Avila Juniorregina Celia Adaonb3Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elizabete Campos De Limamirela Ines Da Sairrenb3Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Juliana Casares Araujo Chavesjuliana Casares Araujo Chavesdb4Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B4", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Paula De Mattos Areas Dauivanise Gaubeurnb4Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B4", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Amedea Barozzi Seabraregina Celia Adaodb5Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B5", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Paula De Mattos Areas Dauelizabete Campos De Limanb5Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B5", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Amedea Barozzi Seabramarcio Luiz Dos Santosdb6Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B6", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Paula De Mattos Areas Dauana Carolina Santos De Souza Galv\u00c3Onb6Bcl0308"}, {"disciplina": "Bioqu\u00edmica: estrutura, propriedade e fun\u00e7\u00f5es de Biomol\u00e9culas", "turma": "B6", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Amedea Barozzi Seabraivanise Gaubeurdamctb009"}, {"disciplina": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Juliana Militao Da Silva Berbert11/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadamctb009"}, {"disciplina": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Antonio Sergio Munhoznamctb009"}, {"disciplina": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Andre Pierro De Camargonamctb009"}, {"disciplina": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Antonio Sergio Munhozdbmctb009"}, {"disciplina": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Juliana Militao Da Silva Berbertnbmctb009"}, {"disciplina": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Andre Pierro De Camargodaestm014"}, {"disciplina": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcia Tsuyama Escoteda1Estu003"}, {"disciplina": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Matrizes Ambientais", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Lucia Helena Gomes Coelhona1Estu003"}, {"disciplina": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Matrizes Ambientais", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roseli Frederigi Benassida2Estu003"}, {"disciplina": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Matrizes Ambientais", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roseli Frederigi Benassina2Estu003"}, {"disciplina": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Matrizes Ambientais", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Lucia Helena Gomes Coelhodaestu004"}, {"disciplina": "Cartografia e Geoprocessamento", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Diana Sarita Hamburgerhelena Fran\u00c7Anaestu004"}, {"disciplina": "Cartografia e Geoprocessamento", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Helena Fran\u00c7Adiana Sarita Hamburgerdaesze023"}, {"disciplina": "Centrais Termoel\u00e9tricas e Cogera\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Gilberto Martinsgilberto Martins12/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaeszm022"}, {"disciplina": "Cer\u00e2micas Especiais e Refrat\u00e1rias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Humberto Naoyuki Yoshimuradaeshp004"}, {"disciplina": "Cidadania, Direitos e Desigualdades", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ivan Filipe De Almeida Lopes Fernandesivan Filipe De Almeida Lopes Fernandesnaeshp004"}, {"disciplina": "Cidadania, Direitos e Desigualdades", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ivan Filipe De Almeida Lopes Fernandesivan Filipe De Almeida Lopes Fernandesdaestm004"}, {"disciplina": "Ci\u00eancia dos Materiais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Renata Ayres Rochanaestm004"}, {"disciplina": "Ci\u00eancia dos Materiais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alejandro Andres Zuniga Paezdabir0603"}, {"disciplina": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luciana Rodrigues Fagnoni Costa Travassosnabir0603"}, {"disciplina": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Da1Bir0603"}, {"disciplina": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Miguel Said Vieirada2Bir0603"}, {"disciplina": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Adalberto Mantovani Martiniano De Azevedodbbir0603"}, {"disciplina": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Miguel Said Vieiranbbir0603"}, {"disciplina": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daeszx069"}, {"disciplina": "Cinema e Conhecimento", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Claudio Luis De Camargo Penteadoclaudio Luis De Camargo Penteadoda1Esto001"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Erick Dario Leon Bueno De Camargoerick Dario Leon Bueno De Camargo13/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticada1Esto001"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Denise Consonnidenise Consonnina1Esto001"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Daniel Papotidaniel Papotina1Esto001"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rodrigo Reina Munozmarcos Roberto Da Rocha Gesualdida2Esto001"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Erick Dario Leon Bueno De Camargoerick Dario Leon Bueno De Camargoda2Esto001"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Denise Consonnidenise Consonnina2Esto001"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Daniel Papotidaniel Papotina2Esto001"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rodrigo Reina Munozmarcos Roberto Da Rocha Gesualdidaesta002"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Wagner Shin Nishitaniwagner Shin Nishitaninaesta002"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Olavo Luppi Silvaolavo Luppi Silvada1Esta002"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos I", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Irineu Antunes Junioririneu Antunes Juniorna1Esta002"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos I", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marco Aurelio Cazarotto Gomesmarco Aurelio Cazarotto Gomesda2Esta002"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos I", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Irineu Antunes Juniorstilante Koch Manfrinna2Esta002"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos I", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marco Aurelio Cazarotto Gomesstilante Koch Manfrin14/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadbesta002"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos I", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jose Luis Azcue Pumajose Luis Azcue Pumanbesta002"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos I", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jose Luis Azcue Pumajose Luis Azcue Pumada1Esta004"}, {"disciplina": "Circuitos El\u00e9tricos II", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Joel David Melo Trujillojoel David Melo Trujillodaeszg017"}, {"disciplina": "Clima e Cultura Organizacional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "M\u00c1Rcia Maria Penteado Marchesinim\u00c1Rcia Maria Penteado Marchesininaeszg017"}, {"disciplina": "Clima e Cultura Organizacional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "M\u00c1Rcia Maria Penteado Marchesinim\u00c1Rcia Maria Penteado Marchesininaests015"}, {"disciplina": "Combust\u00e3o I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Thais Maia Araujothais Maia Araujodamcta008"}, {"disciplina": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Andre Luiz Brandaoandre Luiz Brandaonamcta008"}, {"disciplina": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Andre Luiz Brandaoandre Luiz Brandaodaesti007"}, {"disciplina": "Comunica\u00e7\u00e3o Digital", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ivan Roberto Santana Casellaivan Roberto Santana Casellanaesti007"}, {"disciplina": "Comunica\u00e7\u00e3o Digital", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ivan Roberto Santana Casellaivan Roberto Santana Caselladaesti012"}, {"disciplina": "Comunica\u00e7\u00f5es Multim\u00eddia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mario Minamimario Minaminaesti012"}, {"disciplina": "Comunica\u00e7\u00f5es Multim\u00eddia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Celso Setsuo Kurashimacelso Setsuo Kurashimadaesza007"}, {"disciplina": "Confiabilidade de Componentes e Sistemas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Pedro Sergio Pereira Limapedro Sergio Pereira Lima15/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaesza007"}, {"disciplina": "Confiabilidade de Componentes e Sistemas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Pedro Sergio Pereira Limapedro Sergio Pereira Limadaeszr001"}, {"disciplina": "Conflitos no Ciberespa\u00e7o: Ativismo e Guerra nas Redes Cibern\u00e9ticas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sergio Amadeu Da Silveiradaeshc002"}, {"disciplina": "Contabilidade B\u00e1sica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ricardo Buscariolli Pereiranaeshc002"}, {"disciplina": "Contabilidade B\u00e1sica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ricardo Buscariolli Pereiranaesza003"}, {"disciplina": "Controle N\u00e3o-Linear", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alfredo Del Sole Lordeloalfredo Del Sole Lordelodanhz3082"}, {"disciplina": "Cristalografia e difra\u00e7\u00e3o de raios X", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roosevelt Droppa Juniorroosevelt Droppa Juniordaesht003"}, {"disciplina": "Demografia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Leonardo Freire De Mellonaesht003"}, {"disciplina": "Demografia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Leonardo Freire De Mellodaests004"}, {"disciplina": "Desempenho de Aeronaves", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Fernando Madeirafernando Madeiradanhz4004"}, {"disciplina": "Desenho e Projeto em Qu\u00edmica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Artur Franz Kepplernanhz4004"}, {"disciplina": "Desenho e Projeto em Qu\u00edmica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Artur Franz Kepplernaestg002"}, {"disciplina": "Desenvolvimento Integrado do Produto", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Fernando Gasifernando Gasidaeshc003"}, {"disciplina": "Desenvolvimento S\u00f3cio-Econ\u00f4mico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Jose Henrique Bassi Souza Sperancini16/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaeshc003"}, {"disciplina": "Desenvolvimento S\u00f3cio-Econ\u00f4mico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Jose Henrique Bassi Souza Sperancinidaeszs027"}, {"disciplina": "Din\u00e2mica de Fluidos Computacional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sungki Jungsungki Jungdaeszr005"}, {"disciplina": "Din\u00e2mica dos Investimentos Produtivos Internacionais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cristina Froes De Borja Reisnaeszr005"}, {"disciplina": "Din\u00e2mica dos Investimentos Produtivos Internacionais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maria Caramez Carlottodaeszs006"}, {"disciplina": "Din\u00e2mica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Carlos Renato Huaura Solorzanocarlos Renato Huaura Solorzanodanhz3002"}, {"disciplina": "Din\u00e2mica N\u00e3o Linear e Caos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rafael Ribeiro Dias Vilela De Oliveiradaeshc004"}, {"disciplina": "Econometria I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ana Luisa Gouvea Abrasnaeshc004"}, {"disciplina": "Econometria I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ana Luisa Gouvea Abrasdaeshc007"}, {"disciplina": "Economia Brasileira Contempor\u00e2nea I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Monica Yukie Kuwaharanaeshc007"}, {"disciplina": "Economia Brasileira Contempor\u00e2nea I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Monica Yukie Kuwaharadaesht005"}, {"disciplina": "Economia do Territ\u00f3rio", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Angelo Marcos Queiroz Pratesnaesht005"}, {"disciplina": "Economia do Territ\u00f3rio", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Angelo Marcos Queiroz Pratesdaeszc004"}, {"disciplina": "Economia do Trabalho", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ricardo Batista Politi17/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaeszc004"}, {"disciplina": "Economia do Trabalho", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ricardo Batista Politidaeshc011"}, {"disciplina": "Economia Industrial", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cristina Froes De Borja Reisnaeshc011"}, {"disciplina": "Economia Industrial", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cristina Froes De Borja Reisdaeshc012"}, {"disciplina": "Economia Institucional I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ramon Vicente Garcia Fernandeznaeshc012"}, {"disciplina": "Economia Institucional I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ramon Vicente Garcia Fernandezdaeshc015"}, {"disciplina": "Economia Monet\u00e1ria", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Bruno De Paula Rochanaeshc015"}, {"disciplina": "Economia Monet\u00e1ria", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Bruno De Paula Rochadaeshr004"}, {"disciplina": "Economia Pol\u00edtica Internacional da Energia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Giorgio Romano Schuttenaeshr004"}, {"disciplina": "Economia Pol\u00edtica Internacional da Energia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Igor Fuserdaeszp016"}, {"disciplina": "Economia Solid\u00e1ria, Associativismo e Cooperativismo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Neusa Serraneusa Serradanht5004"}, {"disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Sociedade e Cultura", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Silvia Cristina Dottasilvia Cristina Dottadanht3071"}, {"disciplina": "Eletromagnetismo II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Francisco Eugenio Mendon\u00c7A Da Silveirananht3071"}, {"disciplina": "Eletromagnetismo II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "18/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadaeste004"}, {"disciplina": "Energia, Meio Ambiente e Sociedade", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Joao Manoel Losada Moreirajoao Manoel Losada Moreiradaesze033"}, {"disciplina": "Engenharia de Biocombust\u00edveis I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Maria Pereira Netoana Maria Pereira Netonaesze111"}, {"disciplina": "Engenharia de Combust\u00edveis F\u00f3sseis", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Sergio Brochsztainsergio Brochsztaindaeszm029"}, {"disciplina": "Engenharia de Filmes Finos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcia Tsuyama Escotemarcia Tsuyama Escotenaesze112"}, {"disciplina": "Engenharia de Recursos H\u00eddricos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Andre Damiani Rochaandre Damiani Rochanaesze051"}, {"disciplina": "Engenharia de Sistemas E\u00f3licos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cristina Autuori Tomazeticristina Autuori Tomazetidaesze050"}, {"disciplina": "Engenharia de Sistemas Fotovoltaicos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ricardo Da Silva Beneditoricardo Da Silva Beneditodaeszb006"}, {"disciplina": "Engenharia de Tecidos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Christiane Bertachini Lombellochristiane Bertachini Lombellodaesto002"}, {"disciplina": "Engenharia Econ\u00f4mica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maximiliano Barbosa Da Silvamaximiliano Barbosa Da Silvadaesto002"}, {"disciplina": "Engenharia Econ\u00f4mica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jose Roberto T\u00c1Lamojose Roberto T\u00c1Lamonaesto002"}, {"disciplina": "Engenharia Econ\u00f4mica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Jose Roberto T\u00c1Lamojose Roberto T\u00c1Lamonaesto002"}, {"disciplina": "Engenharia Econ\u00f4mica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jose Roberto T\u00c1Lamojose Roberto T\u00c1Lamodbesto002"}, {"disciplina": "Engenharia Econ\u00f4mica", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maximiliano Barbosa Da Silvamaximiliano Barbosa Da Silva19/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanbesto002"}, {"disciplina": "Engenharia Econ\u00f4mica", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maximiliano Barbosa Da Silvamaximiliano Barbosa Da Silvadaeszg031"}, {"disciplina": "Engenharia Humana", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Giselle Ramirez Canedogiselle Ramirez Canedonaestg006"}, {"disciplina": "Engenharia Laboral", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Giselle Ramirez Canedogiselle Ramirez Canedodaestg007"}, {"disciplina": "Engenharia Log\u00edstica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Carolina Correa De Carvalhocarolina Correa De Carvalhonaestg007"}, {"disciplina": "Engenharia Log\u00edstica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Carolina Correa De Carvalhocarolina Correa De Carvalhodaesza018"}, {"disciplina": "Engenharia \u00d3ptica e Imagens", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Agnaldo Aparecido Freschifulvio Andres Callegarinaesza018"}, {"disciplina": "Engenharia \u00d3ptica e Imagens", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fulvio Andres Callegariagnaldo Aparecido Freschinaesze113"}, {"disciplina": "Engenharia Solar T\u00e9rmica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daniel Jonas Dezandaniel Jonas Dezandaesto900"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcelo Araujo Da Silvadaesto900"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Amaury Kruel Budrinaesto900"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Eduardo Dos Santos Ferreiranaesto900"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daniel Scodeler Raimundodbesto900"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada I", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Everaldo Carlos Venancio20/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadbesto900"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada I", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jose Fernando Queiruga Reynbesto900"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada I", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcos Duartenbesto900"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada I", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Filipe Ieda Fazanarodcesto900"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada I", "turma": "C", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Amaury Kruel Budriddesto900"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada I", "turma": "D", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luiz Alberto Luz De Almeidadaesto901"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Nasser Ali Daghastanlidaesto901"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Joao Henrique Kleinschimidtnaesto901"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Wagner Shin Nishitaninaesto901"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Irineu Antunes Juniordbesto901"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada II", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Rafael Celeghini Santiagodbesto901"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada II", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Joao Henrique Kleinschimidtnbesto901"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada II", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Rafael Celeghini Santiagonbesto901"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada II", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Irineu Antunes Junior21/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadcesto901"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada II", "turma": "C", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ricardo De Sousa Morettiddesto901"}, {"disciplina": "Engenharia Unificada II", "turma": "D", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luiz Alberto Luz De Almeidadamctb011"}, {"disciplina": "Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauricio Firmino Silva Limanamctb011"}, {"disciplina": "Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roberto Venegeroles Nascimentodanhz3078"}, {"disciplina": "Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Parciais Aplicadas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daests007"}, {"disciplina": "Estabilidade e Controle de Aeronaves", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maria Cec\u00edLia Fran\u00e7A De Paula Santos Zanardimaria Cec\u00edLia Fran\u00e7A De Paula Santos Zanardidabho0101"}, {"disciplina": "Estado e Rela\u00e7\u00f5es de Poder", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Diego Sanches Correanaestm001"}, {"disciplina": "Estado S\u00f3lido", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daniel Zanetti De Floriodaestg011"}, {"disciplina": "Estat\u00edstica Aplicada a Sistemas de Gest\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Patricia Belfiore Faveropatricia Belfiore Faveronaestg011"}, {"disciplina": "Estat\u00edstica Aplicada a Sistemas de Gest\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Patricia Belfiore Faveropatricia Belfiore Faveronaeszg018"}, {"disciplina": "Estrat\u00e9gias de Comunica\u00e7\u00e3o Organizacional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Michelle Sato Frigomichelle Sato Frigodabik0102"}, {"disciplina": "Estrutura da Mat\u00e9ria", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ruth Flavia Vera Villamil Jaimesdabik0102"}, {"disciplina": "Estrutura da Mat\u00e9ria", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maria Das Gracas Da Silva Valenzuela22/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanabik0102"}, {"disciplina": "Estrutura da Mat\u00e9ria", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ruth Flavia Vera Villamil Jaimesnabik0102"}, {"disciplina": "Estrutura da Mat\u00e9ria", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maria Das Gracas Da Silva Valenzuelananht4049"}, {"disciplina": "Estrutura da Mat\u00e9ria Avan\u00e7ada", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauricio Domingues Coutinho Netomauricio Domingues Coutinho Netodabiq0602"}, {"disciplina": "Estrutura e Din\u00e2mica Social", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Salom\u00e3O Barros Ximenesnabiq0602"}, {"disciplina": "Estrutura e Din\u00e2mica Social", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Wilson Mesquita De Almeidanabiq0602"}, {"disciplina": "Estrutura e Din\u00e2mica Social", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Da1Biq0602"}, {"disciplina": "Estrutura e Din\u00e2mica Social", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Beni Trojbiczda2Biq0602"}, {"disciplina": "Estrutura e Din\u00e2mica Social", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Dbbiq0602"}, {"disciplina": "Estrutura e Din\u00e2mica Social", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Beni Trojbicznbbiq0602"}, {"disciplina": "Estrutura e Din\u00e2mica Social", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Wilson Mesquita De Almeidadaesht007"}, {"disciplina": "Estudos do Meio F\u00edsico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Katia Canilnaesht007"}, {"disciplina": "Estudos do Meio F\u00edsico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Katia Canildanhh2009"}, {"disciplina": "\u00c9tica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Paulo Jonas De Lima Piva23/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticananhh2009"}, {"disciplina": "\u00c9tica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Paulo Jonas De Lima Pivadanht1062"}, {"disciplina": "Evolu\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luciana Campos Paulinodamctb013"}, {"disciplina": "Evolu\u00e7\u00e3o dos Conceitos Matem\u00e1ticos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alessandro Jacques Ribeiroalessandro Jacques Ribeironamctb013"}, {"disciplina": "Evolu\u00e7\u00e3o dos Conceitos Matem\u00e1ticos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Virginia Cardia Cardosovirginia Cardia Cardosodanht1068"}, {"disciplina": "Evolu\u00e7\u00e3o e Diversidade de Plantas II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Anselmo Nogueiraanselmo Nogueirananht1068"}, {"disciplina": "Evolu\u00e7\u00e3o e Diversidade de Plantas II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Erico Fernando Lopes Pereira Da Silvaerico Fernando Lopes Pereira Da Silvadabil0304"}, {"disciplina": "Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Otto Muller Patrao De Oliveiranabil0304"}, {"disciplina": "Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Tiago Fernandes Carrijodaeshp007"}, {"disciplina": "Federalismo e Pol\u00edticas P\u00fablicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Diego Sanches Correadiego Sanches Correanaeshp007"}, {"disciplina": "Federalismo e Pol\u00edticas P\u00fablicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Diego Sanches Correadiego Sanches Correada1Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Eduardo De Moraes Gregoresana Melva Champi Farfanda1Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Regina Keiko Murakamina1Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Thiago Branquinho De Queirozthiago Branquinho De Queiroz24/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticana1Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Leticie Mendon\u00e7A Ferreiraleticie Mendon\u00e7A Ferreirada2Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Eduardo De Moraes Gregoresana Melva Champi Farfanda2Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Regina Keiko Murakamina2Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Thiago Branquinho De Queirozthiago Branquinho De Queirozna2Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Leticie Mendon\u00e7A Ferreiraleticie Mendon\u00e7A Ferreirada3Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Eduardo De Moraes Gregoresda3Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Regina Keiko Murakamina3Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Thiago Branquinho De Queirozana Melva Champi Farfanna3Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Leticie Mendon\u00e7A Ferreirada4Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A4", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elmer Antonio Ramirez Barretocelio Adrega De Moura Juniorna4Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A4", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Celio Adrega De Moura Juniorana Melva Champi Farfanda5Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A5", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elmer Antonio Ramirez Barretocelio Adrega De Moura Juniorna5Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A5", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Celio Adrega De Moura Juniorandre Gustavo Scagliusi Landulfo25/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticada6Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A6", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elmer Antonio Ramirez Barretona6Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A6", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Celio Adrega De Moura Juniorandre Gustavo Scagliusi Landulfoda7Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A7", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Denise Criado Pereira De Souzadenise Criado Pereira De Souzana7Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A7", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Vilson Tonin Zanchinda8Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A8", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Denise Criado Pereira De Souzadenise Criado Pereira De Souzana8Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A8", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Vilson Tonin Zanchinda9Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A9", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Denise Criado Pereira De Souzaadriano Reinaldo Vi\u00c7Oto Benvenhona9Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "A9", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Vilson Tonin Zanchindb1Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elmer Antonio Ramirez Barretolaura Paulucci Marinhodb1Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Regina Keiko Murakaminb1Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Celio Adrega De Moura Juniorana Melva Champi Farfannb1Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Fernando Luis Semiao Da Silvadb2Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elmer Antonio Ramirez Barretolaura Paulucci Marinho26/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadb2Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Regina Keiko Murakaminb2Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Celio Adrega De Moura Juniorana Melva Champi Farfannb2Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Fernando Luis Semiao Da Silvadb3Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elmer Antonio Ramirez Barretoana Melva Champi Farfandb3Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Regina Keiko Murakaminb3Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Celio Adrega De Moura Juniornb3Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Fernando Luis Semiao Da Silvadb4Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B4", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Eduardo De Moraes Gregoresnb4Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B4", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elmer Antonio Ramirez Barretodb5Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B5", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Eduardo De Moraes Gregoresnb5Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B5", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elmer Antonio Ramirez Barretodb6Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B6", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Eduardo De Moraes Gregoresana Melva Champi Farfannb6Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B6", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Elmer Antonio Ramirez Barreto27/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadb7Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B7", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauro Rogerio Cosentinomauro Rogerio Cosentinonb7Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B7", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Vilson Tonin Zanchindb8Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B8", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauro Rogerio Cosentinomauro Rogerio Cosentinonb8Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B8", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Vilson Tonin Zanchindb9Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B9", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauro Rogerio Cosentinoadriano Reinaldo Vi\u00c7Oto Benvenhonb9Bcj0204"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos", "turma": "B9", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Vilson Tonin Zanchinda1Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luana Sucupira Pedrozaluana Sucupira Pedrozada1Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Regina Keiko Murakamina1Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "German Lugonesana Melva Champi Farfanna1Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Alysson Fabio Ferrarida2Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luana Sucupira Pedrozaluana Sucupira Pedrozada2Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Regina Keiko Murakamina2Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "German Lugonesana Melva Champi Farfan28/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticana2Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Alysson Fabio Ferrarida3Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luana Sucupira Pedrozaana Melva Champi Farfanda3Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Regina Keiko Murakamina3Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "German Lugonesgerman Lugonesna3Bcj0205"}, {"disciplina": "Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Alysson Fabio Ferraridanhh2016"}, {"disciplina": "Filosofia da Ci\u00eancia: o debate Popper-Kuhn e seus desdobramentos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Victor Ximenes Marquesnanhh2016"}, {"disciplina": "Filosofia da Ci\u00eancia: o debate Popper-Kuhn e seus desdobramentos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Victor Ximenes Marquesnanhz2018"}, {"disciplina": "Filosofia da Educa\u00e7\u00e3o: perspectivas contempor\u00e2neas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Silvio Ricardo Gomes Carneirodanhh2028"}, {"disciplina": "Filosofia Pol\u00edtica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Bruno Nadainanhh2028"}, {"disciplina": "Filosofia Pol\u00edtica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Bruno Nadaidaeszi002"}, {"disciplina": "Filtragem Adaptativa", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Aline De Oliveira Neves Panazioaline De Oliveira Neves Panaziodaeszc008"}, {"disciplina": "Finan\u00e7as I (Apre\u00e7amento de Ativos)", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": ""}, {"disciplina": "F\u00edsica Computacional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luana Sucupira Pedrozaluana Sucupira Pedroza29/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadaesze040"}, {"disciplina": "F\u00edsica de Reatores Nucleares I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Joao Manoel Losada Moreirajoao Manoel Losada Moreiradanht3012"}, {"disciplina": "F\u00edsica do Cont\u00ednuo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Adriano Reinaldo Vi\u00c7Oto Benvenhoadriano Reinaldo Vi\u00c7Oto Benvenhonanht3012"}, {"disciplina": "F\u00edsica do Cont\u00ednuo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roosevelt Droppa Juniorroosevelt Droppa Juniornanht3064"}, {"disciplina": "F\u00edsica Ondulat\u00f3ria", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Dabck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Nabck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Valery Shchesnovichda1Bck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcelo Augusto Leigui De Oliveirana1Bck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Da2Bck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcos Roberto Da Silva Tavaresna2Bck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Pieter Willem Westerada3Bck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roberto Menezes Serrana3Bck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maximiliano Ujevic Toninodbbck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luciano Soares Da Cruz30/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanbbck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Valery Shchesnovichdb1Bck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roberto Menezes Serranb1Bck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Db2Bck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcos Roberto Da Silva Tavaresnb2Bck0103"}, {"disciplina": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Pieter Willem Westeradanht1070"}, {"disciplina": "Fisiologia Vegetal II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ricardo Augusto Lombellohana Paula Masudadabho1335"}, {"disciplina": "Forma\u00e7\u00e3o do Sistema Internacional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Valeria Lopes Ribeironabho1335"}, {"disciplina": "Forma\u00e7\u00e3o do Sistema Internacional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Muryatan Santana Barbosadbbho1335"}, {"disciplina": "Forma\u00e7\u00e3o do Sistema Internacional", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Demetrio Gaspari Cirne De Toledonbbho1335"}, {"disciplina": "Forma\u00e7\u00e3o do Sistema Internacional", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Jose Paulo Guedes Pintodaeshr006"}, {"disciplina": "Forma\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica da Am\u00e9rica Latina", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Gilberto Maringoni De Oliveiranaeshr006"}, {"disciplina": "Forma\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica da Am\u00e9rica Latina", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Gilberto Maringoni De Oliveiradabcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luis Enrique Ramirez31/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanabcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vinicius Cifu Lopesda1Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daniel Miranda Machadona1Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauricio Richartzda2Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ilma Aparecida Marques Silvana2Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jeferson Cassianoda3Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Zhanna Gennadyevna Kuznetsovana3Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Pedro Lauridsen Ribeirodbbcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luis Enrique Ramireznbbcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vinicius Cifu Lopesdb1Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daniel Miranda Machadonb1Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauricio Richartzdb2Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ilma Aparecida Marques Silvanb2Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jeferson Cassiano32/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadb3Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Zhanna Gennadyevna Kuznetsovanb3Bcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Pedro Lauridsen Ribeirodcbcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "C", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Nail Khusnutdinovncbcn0402"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel", "turma": "C", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Nail Khusnutdinovdanht4017"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es e Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jose Carlos Moreirananht4017"}, {"disciplina": "Fun\u00e7\u00f5es e Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jose Carlos Moreirananhz3019"}, {"disciplina": "Fundamentos da Mec\u00e2nica dos Fluidos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maximiliano Ujevic Toninonanhz3020"}, {"disciplina": "Fundamentos da Relatividade Geral", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Vilson Tonin Zanchinnaesze067"}, {"disciplina": "Fundamentos de Convers\u00e3o de Energia El\u00e9trica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jos\u00c9 Alberto Torrico Altunajos\u00c9 Alberto Torrico Altunadaesto003"}, {"disciplina": "Fundamentos de Desenho e Projeto", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Harki Tanakaharki Tanakadaesto003"}, {"disciplina": "Fundamentos de Desenho e Projeto", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Giulliana Mondelligiulliana Mondellinaesto003"}, {"disciplina": "Fundamentos de Desenho e Projeto", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Tiago Pereira Da Silvatiago Pereira Da Silvanaesto003"}, {"disciplina": "Fundamentos de Desenho e Projeto", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rovilson Mafaldarovilson Mafalda33/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadbesto003"}, {"disciplina": "Fundamentos de Desenho e Projeto", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Humberto De Paiva Juniorhumberto De Paiva Juniordcesto003"}, {"disciplina": "Fundamentos de Desenho e Projeto", "turma": "C", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Crhistian Raffaelo Baldocrhistian Raffaelo Baldonbesto003-13Safundamentos De Desenho E Projeto B-Noturno (Santo And"}, {"disciplina": "Fundamentos de Desenho e Projeto", "turma": "D", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Delmo Alves De Mouradelmo Alves De Mouranaeszi017"}, {"disciplina": "Fundamentos de Processamento Gr\u00e1fico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Celso Setsuo Kurashimacelso Setsuo Kurashimadaesze068"}, {"disciplina": "Fundamentos de Sistemas Din\u00e2micos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Joel David Melo Trujillojoel David Melo Trujillodanht1057"}, {"disciplina": "Gen\u00e9tica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luiz Roberto Nunesluiz Roberto Nunesnanht1057"}, {"disciplina": "Gen\u00e9tica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcia Aparecida Speran\u00c7Amarcia Aparecida Speran\u00c7Adaeshr007"}, {"disciplina": "Geografia pol\u00edtica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Flavio Rocha De Oliveiranaeshr007"}, {"disciplina": "Geografia pol\u00edtica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Flavio Rocha De Oliveiradanht1030"}, {"disciplina": "Geologia e Paleontologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Guilherme Cunha Ribeiroguilherme Cunha Ribeironanht1030"}, {"disciplina": "Geologia e Paleontologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Guilherme Cunha Ribeiroguilherme Cunha Ribeirodabcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Tatiana Skoraia34/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanabcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Tatiana Skoraiada1Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mariana Rodrigues Da Silveirana1Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcio Fabiano Da Silvada2Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roldao Da Rocha Juniorna2Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fedor Pisnitchenkoda3Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marijana Brtkana3Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Armando Caputidbbcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Tatiana Skoraianbbcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Tatiana Skoraiadb1Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mariana Rodrigues Da Silveiranb1Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcio Fabiano Da Silvadb2Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roldao Da Rocha Juniornb2Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fedor Pisnitchenko35/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadb3Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marijana Brtkanb3Bcn0404"}, {"disciplina": "Geometria Anal\u00edtica", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Armando Caputidaeszg014"}, {"disciplina": "Gest\u00e3o da Inova\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Julio Francisco Blumetti Facojulio Francisco Blumetti Faconaestg009"}, {"disciplina": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "M\u00c1Rcia Maria Penteado Marchesinim\u00c1Rcia Maria Penteado Marchesinidaeszp022"}, {"disciplina": "Gest\u00e3o de Projetos Culturais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ana Maria Dietrichana Maria Dietrichnaeszp022"}, {"disciplina": "Gest\u00e3o de Projetos Culturais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ana Maria Dietrichana Maria Dietrichdaeszu011"}, {"disciplina": "Gest\u00e3o Urbano-Ambiental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luciana Nicolau Ferrarafrancisco De Assis Comarudaeszu011"}, {"disciplina": "Gest\u00e3o Urbano-Ambiental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luciana Nicolau Ferraradaeshr008"}, {"disciplina": "Globaliza\u00e7\u00e3o e os Processos de Integra\u00e7\u00e3o Regional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Antonio Marcos Roseiranaeshr008"}, {"disciplina": "Globaliza\u00e7\u00e3o e os Processos de Integra\u00e7\u00e3o Regional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Antonio Marcos Roseiradanhh2032"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria da Filosofia Antiga: Arist\u00f3teles e o Aristotelismo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maria Cecilia Leonel Gomes Dos Reisnanhh2032"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria da Filosofia Antiga: Arist\u00f3teles e o Aristotelismo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maria Cecilia Leonel Gomes Dos Reisdanhh2034"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria da Filosofia Contempor\u00e2nea: o s\u00e9culo XIX", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Alexia Cruz Bretas36/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticananhh2034"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria da Filosofia Contempor\u00e2nea: o s\u00e9culo XIX", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Alexia Cruz Bretasnanhz2039"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria da Filosofia Moderna: o Idealismo alem\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Flamarion Caldeira Ramosdanhh2041"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria da Filosofia Moderna: perspectivas racionalistas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luciana Zaterkananhh2041"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria da Filosofia Moderna: perspectivas racionalistas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luciana Zaterkadaeshc019"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria do Pensamento Econ\u00f4mico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Mauricio Martinelli Silva Luperinaeshc019"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria do Pensamento Econ\u00f4mico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Manuel Ramon Souza Luzdaeshr010"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria e An\u00e1lise da Pol\u00edtica Externa Brasileira", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Gilberto Marcos Antonio Rodriguesnaeshr010"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria e An\u00e1lise da Pol\u00edtica Externa Brasileira", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Gilberto Marcos Antonio Rodriguesdanhz5017"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria e Filosofia das Ci\u00eancias e o Ensino de Ci\u00eancias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Lucio Campos Costadaeshc020"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria Econ\u00f4mica Geral", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Paris Yerosnaeshc020"}, {"disciplina": "Hist\u00f3ria Econ\u00f4mica Geral", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Paris Yerosdanhz1090"}, {"disciplina": "Imunologia Aplicada", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Paula De Mattos Areas Daudaeszt005"}, {"disciplina": "Inform\u00e1tica Aplicada ao Planejamento Territorial", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vitor Vieira Vasconcelos37/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadbeszt005"}, {"disciplina": "Inform\u00e1tica Aplicada ao Planejamento Territorial", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vitor Vieira Vasconcelosdaeszi013"}, {"disciplina": "Inform\u00e1tica Industrial", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Nunzio Marco Torrisinaeszi013"}, {"disciplina": "Inform\u00e1tica Industrial", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Nunzio Marco Torrisidaeszp043"}, {"disciplina": "Inova\u00e7\u00e3o nos Servi\u00e7os P\u00fablicos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sergio Amadeu Da Silveirasergio Amadeu Da Silveiranaeszp043"}, {"disciplina": "Inova\u00e7\u00e3o nos Servi\u00e7os P\u00fablicos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sergio Amadeu Da Silveirasergio Amadeu Da Silveiranaestg010"}, {"disciplina": "Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Jorge Tomiokajorge Tomiokada1Este008"}, {"disciplina": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas I", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fabiana Aparecida De Toledo Silvafabiana Aparecida De Toledo Silvana1Este008"}, {"disciplina": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas I", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fabiana Aparecida De Toledo Silvafabiana Aparecida De Toledo Silvada2Este008"}, {"disciplina": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas I", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Patricia Teixeira Leite Asanopatricia Teixeira Leite Asanona2Este008"}, {"disciplina": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas I", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Patricia Teixeira Leite Asanopatricia Teixeira Leite Asanodaesto004"}, {"disciplina": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controle", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luiz Alberto Luz De Almeidacarlos Alberto Dos Reis Filhodaesto004"}, {"disciplina": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controle", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Diego Paolo Ferruzzo Correadiego Paolo Ferruzzo Correanaesto004"}, {"disciplina": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controle", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Victor Augusto Fernandes De Campos\u20acLuiz Alberto Luz De Almeida38/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadbesto004"}, {"disciplina": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controle", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luiz Alberto Luz De Almeidacarlos Alberto Dos Reis Filhonbesto004"}, {"disciplina": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controle", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marat Rafikovsegundo Nilo Mestanza Munoznaeszs003"}, {"disciplina": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Sensores em Ve\u00edculos Aeroespaciais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Eduardo Dos Santos Ferreiraeduardo Dos Santos Ferreiradaests003"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Astron\u00e1utica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Carlos Renato Huaura Solorzanocarlos Renato Huaura Solorzanonaests003"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Astron\u00e1utica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Antonio Gil Vicente De Brumantonio Gil Vicente De Brumdaeszb022"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Bioinform\u00e1tica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ana Carolina Quirino Simoesana Carolina Quirino Simoesnaeszb005"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Biotecnologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Andrea Cecilia Dorion Rodasdabho1101"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Darlene Ramos Diasnabho1101"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Patricia Helena Fernandes Cunhadbbho1101"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Darlene Ramos Diasnbbho1101"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Patricia Helena Fernandes Cunhadcbho1101"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia", "turma": "C", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Daeszb021"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Biom\u00e9dica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sonia Maria Malmonge39/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaeszb021"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Biom\u00e9dica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sonia Maria Malmongedaesze054"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Petr\u00f3leo I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Sergio Brochsztainsergio Brochsztainnaesze037"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Nuclear", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Pedro Carlos Russo Rossipedro Carlos Russo Rossinanhz3024"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica de Part\u00edculas Elementares", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alex Gomes Diasdanhz3083"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica Estelar", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Laura Paulucci Marinhopieter Willem Westeradanhz3025"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica M\u00e9dica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Felipe Chen Abregonanhz3025"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica M\u00e9dica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Felipe Chen Abregodanhz3026"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica Nuclear", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcelo Augusto Leigui De Oliveiradamctc002"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Neuroci\u00eancia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Fulvio Rieli Mendesnamctc002"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Neuroci\u00eancia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Yossi Zanadabin0406"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Pedro Lauridsen Ribeirodabin0406"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Andre Martin Timpanaronabin0406"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Vladimir Perchine40/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanabin0406"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Andre Martin Timpanaronbbin0406"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Vladimir Perchinenbbin0406"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Andre Martin Timpanarodamczc004"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Psicolingu\u00edstica e Neuroci\u00eancia da Linguagem", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maria Teresa Cartherynamczc004"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Psicolingu\u00edstica e Neuroci\u00eancia da Linguagem", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maria Teresa Cartherydaeshp013"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito Constitucional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Alessandra Teixeiraalessandra Teixeiranaeshp013"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito Constitucional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Alessandra Teixeiraalessandra Teixeiradaeshr011"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Estudo do Direito", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Jose Blanes Salanaeshr011"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Estudo do Direito", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Jose Blanes Saladaesta015"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Romulo Gon\u00e7Alves Linsromulo Gon\u00e7Alves Linsnaesta015"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Crhistian Raffaelo Baldocrhistian Raffaelo Baldonbesta015"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Guilherme Canuto Da Silvaguilherme Canuto Da Silvanaestg017"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o Metal - Mec\u00e2nico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Leonardo Ribeiro Rodriguesleonardo Ribeiro Rodrigues41/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadaeste007"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Sistemas El\u00e9tricos de Pot\u00eancia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Thales Sousathales Sousadaesto005"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Engenharias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mercia Regina Domingues Morettonaesto005"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Engenharias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luiz Alberto Luz De Almeidadbesto005"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Engenharias", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Eder De Oliveira Abensurdabcn0405"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cecilia Bertoni Martha Hadler Chirentidabcn0405"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ignat Fialkovskiynabcn0405"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roberto Venegeroles Nascimentonabcn0405"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ignat Fialkovskiydbbcn0405"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cecilia Bertoni Martha Hadler Chirentinbbcn0405"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rafael Ribeiro Dias Vilela De Oliveiradabho0001"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Humanidades e Ci\u00eancias Sociais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Olympio Barbanti Juniornabho0001"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Humanidades e Ci\u00eancias Sociais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Gerardo Alberto Silvadbbho0001"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Humanidades e Ci\u00eancias Sociais", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Mauricio Martinelli Silva Luperi42/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanbbho0001"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Humanidades e Ci\u00eancias Sociais", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Camila Caldeira Nunes Diasdaeshp014"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Pol\u00edticas P\u00fablicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Artur Zimermanartur Zimermannaeshp014"}, {"disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Pol\u00edticas P\u00fablicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Artur Zimermanartur Zimermannaesze069"}, {"disciplina": "Laborat\u00f3rio de Calor e Fluidos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Graziella Colato Antoniograziella Colato Antonionbesze069"}, {"disciplina": "Laborat\u00f3rio de Calor e Fluidos", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Juliana Tofano De Campos Leitejuliana Tofano De Campos Leitedanht3028"}, {"disciplina": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Leticie Mendon\u00e7A Ferreirananht3028"}, {"disciplina": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauro Rogerio Cosentinonanht3065"}, {"disciplina": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roberto Menezes Serradaests006"}, {"disciplina": "Laborat\u00f3rio de Guiagem, Navega\u00e7\u00e3o e Controle", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Claudia Celeste Celestino De Paula Santosclaudia Celeste Celestino De Paula Santosdaesze070"}, {"disciplina": "Laborat\u00f3rio de M\u00e1quinas T\u00e9rmicas e Hidr\u00e1ulic", "turma": "aA", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Maria Pereira Netoana Maria Pereira Netodbesze070"}, {"disciplina": "Laborat\u00f3rio de M\u00e1quinas T\u00e9rmicas e Hidr\u00e1ulic", "turma": "aB", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ana Maria Pereira Netoana Maria Pereira Netodanhz3031"}, {"disciplina": "Laborat\u00f3rio de Propriedades F\u00edsicas de Materiais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jose Javier Saez Acunajose Javier Saez Acunadaestb010"}, {"disciplina": "Legisla\u00e7\u00e3o Relacionada \u00e0 Sa\u00fade", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Christiane Bertachini Lombellochristiane Bertachini Lombello43/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaestb010"}, {"disciplina": "Legisla\u00e7\u00e3o Relacionada \u00e0 Sa\u00fade", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Andrea Cecilia Dorion Rodasandrea Cecilia Dorion Rodasdanhi2049"}, {"disciplina": "L\u00f3gica B\u00e1sica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Anderson De Ara\u00daJonanhi2049"}, {"disciplina": "L\u00f3gica B\u00e1sica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Anderson De Ara\u00daJodaesza017"}, {"disciplina": "L\u00f3gica Program\u00e1vel", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rodrigo Reina Munozrodrigo Reina Munoznaesza017"}, {"disciplina": "L\u00f3gica Program\u00e1vel", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Filipe Ieda Fazanarofilipe Ieda Fazanarodamcza013"}, {"disciplina": "L\u00f3gicas N\u00e3o Cl\u00e1ssicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maria Das Gra\u00c7As Bruno Mariettomaria Das Gra\u00c7As Bruno Mariettodaeshc024"}, {"disciplina": "Macroeconomia III", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ana Claudia Polato E Favanaeshc024"}, {"disciplina": "Macroeconomia III", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ana Claudia Polato E Favanaesta009"}, {"disciplina": "M\u00e1quinas El\u00e9tricas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Julio Carlos Teixeirajulio Carlos Teixeirada1Esta009"}, {"disciplina": "M\u00e1quinas El\u00e9tricas", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ahda Pionkoski Grilo Pavaniahda Pionkoski Grilo Pavanida2Esta009"}, {"disciplina": "M\u00e1quinas El\u00e9tricas", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ahda Pionkoski Grilo Pavaniahda Pionkoski Grilo Pavanidbesta009"}, {"disciplina": "M\u00e1quinas El\u00e9tricas", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Julio Carlos Teixeirajulio Carlos Teixeiradaests009"}, {"disciplina": "Materiais Comp\u00f3sitos e Aplica\u00e7\u00f5es Estruturais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Adrian Marcel Zalmanoviciadrian Marcel Zalmanovici44/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadaesto006"}, {"disciplina": "Materiais e Suas Propriedades", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Erika Fernanda Pradoserika Fernanda Pradosdaesto006"}, {"disciplina": "Materiais e Suas Propriedades", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Frederico Augusto Pires Fernandesfrederico Augusto Pires Fernandesnaesto006"}, {"disciplina": "Materiais e Suas Propriedades", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcio Gustavo Di Vernieri Cupparimarcio Gustavo Di Vernieri Cupparidbesto006"}, {"disciplina": "Materiais e Suas Propriedades", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Erika Fernanda Pradoserika Fernanda Pradosnbesto006"}, {"disciplina": "Materiais e Suas Propriedades", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jeverson Teodoro Arantes Juniorjeverson Teodoro Arantes Juniornaeszm030"}, {"disciplina": "Materiais Nanoestruturados", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jeverson Teodoro Arantes Juniordaeszm027"}, {"disciplina": "Materiais para Energia e Ambiente", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jose Fernando Queiruga Reydaestm006"}, {"disciplina": "Materiais Polim\u00e9ricos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcia Aparecida Da Silva Spinacemarcia Aparecida Da Silva Spinacenaestm006"}, {"disciplina": "Materiais Polim\u00e9ricos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Hueder Paulo Moises De Oliveirahueder Paulo Moises De Oliveiradaeszm021"}, {"disciplina": "Mat\u00e9rias Primas Cer\u00e2micas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Renata Ayres Rochadaesto007"}, {"disciplina": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ronny Calixto Carbonarironny Calixto Carbonaridaesto007"}, {"disciplina": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Melissa Cristina Pereira Graciosamelissa Cristina Pereira Graciosanaesto007"}, {"disciplina": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cristina Autuori Tomazeticristina Autuori Tomazeti45/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadaesto008"}, {"disciplina": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Joao Batista De Aguiarjoao Batista De Aguiarnaesto008"}, {"disciplina": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Juan Pablo Julca Avilajuan Pablo Julca Aviladbesto008"}, {"disciplina": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Renato Altobelli Antunesrenato Altobelli Antunesdanht3037"}, {"disciplina": "Mec\u00e2nica Geral", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcelo Zanotellonanht3037"}, {"disciplina": "Mec\u00e2nica Geral", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Lucio Campos Costadanht3072"}, {"disciplina": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Gustavo Morari Do Nascimentonanht3072"}, {"disciplina": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Gustavo Michel Mendoza La Torredanht4024"}, {"disciplina": "Mecanismos de Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luiz Francisco Monteiro Leite Ciscatonanht4024"}, {"disciplina": "Mecanismos de Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luiz Francisco Monteiro Leite Ciscatodaeszp044"}, {"disciplina": "Meio ambiente e Pol\u00edticas P\u00fablicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Neusa Serraneusa Serranaeszp044"}, {"disciplina": "Meio ambiente e Pol\u00edticas P\u00fablicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Neusa Serraneusa Serradaesht010"}, {"disciplina": "M\u00e9todos de Planejamento", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sandra Irene Momm Schultnaesht010"}, {"disciplina": "M\u00e9todos de Planejamento", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sandra Irene Momm Schult46/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaeszu014"}, {"disciplina": "M\u00e9todos de Tomada de Decis\u00e3o Aplicados ao Planejamento Urbano-Ambiental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Humberto De Paiva Juniorhumberto De Paiva Juniordaesto009"}, {"disciplina": "M\u00e9todos Experimentais em Engenharia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mario Minamidaesto009"}, {"disciplina": "M\u00e9todos Experimentais em Engenharia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Harki Tanakanaesto009"}, {"disciplina": "M\u00e9todos Experimentais em Engenharia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Segunda Nilo Mestanza Munoznaesto009"}, {"disciplina": "M\u00e9todos Experimentais em Engenharia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ana Paula Romanidbesto009"}, {"disciplina": "M\u00e9todos Experimentais em Engenharia", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jeroen Schoenmakernbesto009"}, {"disciplina": "M\u00e9todos Experimentais em Engenharia", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mario Minamidcesto009"}, {"disciplina": "M\u00e9todos Experimentais em Engenharia", "turma": "C", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Segunda Nilo Mestanza Munozddesto009"}, {"disciplina": "M\u00e9todos Experimentais em Engenharia", "turma": "D", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Denise Consonninaeszg030"}, {"disciplina": "Metrologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Erik Gustavo Del Conteerik Gustavo Del Contedanht1056"}, {"disciplina": "Microbiologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Antonio Sergio Kimus Brazfernanda Dias Da Silvananht1056"}, {"disciplina": "Microbiologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maria Cristina Carlan Da Silvafernanda Dias Da Silvadaesht012"}, {"disciplina": "Mobiliza\u00e7\u00e3o Produtiva dos Territ\u00f3rios e Desenvolvimento Local", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Gerardo Alberto Silva47/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaesht012"}, {"disciplina": "Mobiliza\u00e7\u00e3o Produtiva dos Territ\u00f3rios e Desenvolvimento Local", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Gerardo Alberto Silvanaeszg020"}, {"disciplina": "Modelos de Comunica\u00e7\u00e3o nas Organiza\u00e7\u00f5es", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Michelle Sato Frigomichelle Sato Frigodaeszc012"}, {"disciplina": "Modelos Econ\u00f4micos e An\u00e1lise das Din\u00e2micas Territoriais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcos Barcellos De Souzanaeszc012"}, {"disciplina": "Modelos Econ\u00f4micos e An\u00e1lise das Din\u00e2micas Territoriais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcos Barcellos De Souzananht1066"}, {"disciplina": "Morfofisiologia animal comparada", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Otto Muller Patrao De Oliveiradanht1058"}, {"disciplina": "Morfofisiologia Humana I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Tatiana Lima Ferreirafernando Augusto De Oliveira Ribeirodanht1058"}, {"disciplina": "Morfofisiologia Humana I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daniel Carneiro Carrettieromaria Camila Almeidananht1058"}, {"disciplina": "Morfofisiologia Humana I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Fernando Augusto De Oliveira Ribeirotatiana Lima Ferreiradanht1060"}, {"disciplina": "Morfofisiologia Humana III", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcelo Augusto Christoffoletemarcelo Augusto Christoffoletenanht1060"}, {"disciplina": "Morfofisiologia Humana III", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcela Sorelli Carneiro Ramosmarcela Sorelli Carneiro Ramosdaeszm002"}, {"disciplina": "Nanoci\u00eancia e Nanotecnologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Everaldo Carlos Venancionaeszm031"}, {"disciplina": "Nanocomp\u00f3sitos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Everaldo Carlos Venanciodanhz3060"}, {"disciplina": "Nascimento e Desenvolvimento da Ci\u00eancia Moderna", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Katya Margareth Aurani48/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadabcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Valerio Ramos Batistanabcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Valerio Ramos Batistada1Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mirtha Lina Fernandez Venerona1Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Denise Hideko Goyada2Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Raphael Yokoingawa De Camargona2Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luiz Carlos Da Silva Rozanteda3Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Luiz Carlos Da Silva Rozantena3Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marco Aurelio Cazarotto Gomesdbbcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Valerio Ramos Batistanbbcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "David Correa Martins Juniordb1Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mirtha Lina Fernandez Veneronb1Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Denise Hideko Goyadb2Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Francisco Javier Ropero Pelaez49/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanb2Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Francisco Javier Ropero Pelaezdb3Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Raphael Yokoingawa De Camargonb3Bcm0504"}, {"disciplina": "Natureza da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "B3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Diogo Santana Martinsdaeszg021"}, {"disciplina": "Negocia\u00e7\u00e3o e Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos Organizacionais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Mara Marly Gomes Barretomara Marly Gomes Barretodamczc016"}, {"disciplina": "Neuroci\u00eancia da Cogni\u00e7\u00e3o Musical", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Patr\u00edCia Maria Vanzellanamczc016"}, {"disciplina": "Neuroci\u00eancia da Cogni\u00e7\u00e3o Musical", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Patr\u00edCia Maria Vanzelladamctc024"}, {"disciplina": "Neuroetologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Raquel Vecchio Fornarinamctc024"}, {"disciplina": "Neuroetologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cristiane Otero Reis Salumdaesht016"}, {"disciplina": "Oficina de Planejamento e Governan\u00e7a Metropolitana", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Jeroen Johannes Klinksilvana Maria Zioninaesht016"}, {"disciplina": "Oficina de Planejamento e Governan\u00e7a Metropolitana", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Jeroen Johannes Klinksilvana Maria Zionidaesht013"}, {"disciplina": "Oficina de Planejamento Macro e Meso Regional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Silvana Maria Zioniluciana Rodrigues Fagnoni Costa Travassosnaesht013"}, {"disciplina": "Oficina de Planejamento Macro e Meso Regional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Silvana Maria Zioniluciana Rodrigues Fagnoni Costa Travassosdaesti009"}, {"disciplina": "Ondas Eletromagn\u00e9ticas Aplicadas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Stilante Koch Manfrinstilante Koch Manfrin50/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaesti009"}, {"disciplina": "Ondas Eletromagn\u00e9ticas Aplicadas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Stilante Koch Manfrinstilante Koch Manfrinnaeste009"}, {"disciplina": "Opera\u00e7\u00e3o de Sistemas El\u00e9tricos de Pot\u00eancia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Thales Sousathales Sousanaestg012"}, {"disciplina": "Organiza\u00e7\u00e3o do Trabalho", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Lucelia Borges Da Costalucelia Borges Da Costadaeszs010"}, {"disciplina": "Otimiza\u00e7\u00e3o em Projetos de Estruturas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcelo Araujo Da Silvamarcelo Araujo Da Silvanaeszs010"}, {"disciplina": "Otimiza\u00e7\u00e3o em Projetos de Estruturas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcelo Araujo Da Silvamarcelo Araujo Da Silvadaeshp026"}, {"disciplina": "Participa\u00e7\u00e3o, Movimentos Sociais e Pol\u00edticas P\u00fablicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Claudio Luis De Camargo Penteadoclaudio Luis De Camargo Penteadonaeshp026"}, {"disciplina": "Participa\u00e7\u00e3o, Movimentos Sociais e Pol\u00edticas P\u00fablicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Claudio Luis De Camargo Penteadoclaudio Luis De Camargo Penteadodaeszt008"}, {"disciplina": "Patrim\u00f4nio Cultural e Paisagem", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Silvia Helena Facciolla Passarelliluis Roberto De Paulanaeszt008"}, {"disciplina": "Patrim\u00f4nio Cultural e Paisagem", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Silvia Helena Facciolla Passarelliluis Roberto De Pauladabhp0202"}, {"disciplina": "Pensamento Cr\u00edtico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Renato Rodrigues Kinouchinabhp0202"}, {"disciplina": "Pensamento Cr\u00edtico", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luca Jean Pittelouddbbhp0202"}, {"disciplina": "Pensamento Cr\u00edtico", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Renato Rodrigues Kinouchinbbhp0202"}, {"disciplina": "Pensamento Cr\u00edtico", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Lorenzo Baravalle51/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticananhz2053"}, {"disciplina": "Pensamento Marxista e seus Desdobramentos Contempor\u00e2neos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Suze De Oliveira Pizanaestg013"}, {"disciplina": "Pesquisa Operacional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Eder De Oliveira Abensureder De Oliveira Abensurnaestg014"}, {"disciplina": "Planejamento e Controle da Produ\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ricardo Reolon Jorgericardo Reolon Jorgedaesht019"}, {"disciplina": "Planejamento e Pol\u00edtica Rural", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vanessa Lucena Empinottinaesht019"}, {"disciplina": "Planejamento e Pol\u00edtica Rural", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vanessa Lucena Empinottidaeszg011"}, {"disciplina": "Planejamento Estrat\u00e9gico em Gest\u00e3o de Projetos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vanderli Correia Prietovanderli Correia Prietodaeshp027"}, {"disciplina": "Poder Local", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Klaus Freyvanessa Elias De Oliveiranaeshp027"}, {"disciplina": "Poder Local", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Klaus Freyvanessa Elias De Oliveiradaesht021"}, {"disciplina": "Pol\u00edtica Urbana", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Guadalupe Maria Jungers De Almeidanaesht021"}, {"disciplina": "Pol\u00edtica Urbana", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Guadalupe Maria Jungers De Almeidadanhi5011"}, {"disciplina": "Pol\u00edticas Educacionais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rafael Cava Moridanhi5011"}, {"disciplina": "Pol\u00edticas Educacionais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Alexander De Freitasnanhi5011"}, {"disciplina": "Pol\u00edticas Educacionais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rafael Cava Mori52/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticananhi5011"}, {"disciplina": "Pol\u00edticas Educacionais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Alexander De Freitasdbnhi5011"}, {"disciplina": "Pol\u00edticas Educacionais", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Vivili Maria Silva Gomesvivili Maria Silva Gomesnbnhi5011"}, {"disciplina": "Pol\u00edticas Educacionais", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Lucio Campos Costadanhh2059"}, {"disciplina": "Pr\u00e1tica de Ensino de Filosofia I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Andre Luis La Salviananhh2059"}, {"disciplina": "Pr\u00e1tica de Ensino de Filosofia I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Andre Luis La Salviadanhh2062"}, {"disciplina": "Pr\u00e1tica de Ensino de Filosofia IV", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Silvio Ricardo Gomes Carneironanhh2062"}, {"disciplina": "Pr\u00e1tica de Ensino de Filosofia IV", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Silvio Ricardo Gomes Carneirodanht5013"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica no Ensino Fundamental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Adriana Pugliese Netto Lamasnanht5013"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica no Ensino Fundamental", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Paulo De Avila Juniornbnht5013"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica no Ensino Fundamental", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maria Ines Ribas Rodriguesdanht1084"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ensino de Biologia II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Patricia Da Silva Sessapatricia Da Silva Sessananht1084"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ensino de Biologia II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Patricia Da Silva Sessapatricia Da Silva Sessadanht3090"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ensino de F\u00edsica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Breno Arsioli Mourabreno Arsioli Moura53/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticananht3090"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ensino de F\u00edsica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maria Ines Ribas Rodriguesmaria Ines Ribas Rodriguesdamctd012"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ensino de Matem\u00e1tica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alessandro Jacques Ribeiroalessandro Jacques Ribeironamctd012"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ensino de Matem\u00e1tica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Claudio Fernando Andreclaudio Fernando Andredanht4071"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ensino de Qu\u00edmica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Sergio Henrique Bezerra De Sousa Lealnanht4071"}, {"disciplina": "Pr\u00e1ticas de Ensino de Qu\u00edmica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Sergio Henrique Bezerra De Sousa Lealdaestb009"}, {"disciplina": "Princ\u00edpios de Imagens M\u00e9dicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Carolina Benetticarolina Benettidaestb007"}, {"disciplina": "Princ\u00edpios e Aplica\u00e7\u00f5es de Biomec\u00e2nica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcos Duartemarcos Duartenaestb007"}, {"disciplina": "Princ\u00edpios e Aplica\u00e7\u00f5es de Biomec\u00e2nica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcos Duartemarcos Duartedamctb021"}, {"disciplina": "Probabilidade", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Thomas Logan Ritchienamctb021"}, {"disciplina": "Probabilidade", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Thomas Logan Ritchiedanhh2065"}, {"disciplina": "Problemas Metaf\u00edsicos: Perspectivas Modernas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Matteo Raschiettinanhh2065"}, {"disciplina": "Problemas Metaf\u00edsicos: Perspectivas Modernas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Matteo Raschiettidaesza005"}, {"disciplina": "Processadores Digitais em Controle e Automa\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Jesus Franklin Andrade Romerojesus Franklin Andrade Romero54/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadsbcm0505"}, {"disciplina": "Processamento da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "S", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Dsbcm0505"}, {"disciplina": "Processamento da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "S", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Namcza041"}, {"disciplina": "Processamento de Imagens Utilizando GPU", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Francisco De Assis Zampirollifrancisco De Assis Zampirollidamctc022"}, {"disciplina": "Processamento de Sinais Neurais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Fabio Marques Simoes De Souzanamctc022"}, {"disciplina": "Processamento de Sinais Neurais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Fabio Marques Simoes De Souzanamcza018"}, {"disciplina": "Processamento Digital de Imagens", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Francisco De Assis Zampirollifrancisco De Assis Zampirollinaeszb004"}, {"disciplina": "Processamento e An\u00e1lise de Falhas em Biomateriais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Christiane Ribeirochristiane Ribeirodaeszb003"}, {"disciplina": "Processamento e An\u00e1lise de Sinais Biom\u00e9dicos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Joao Loures Salinet Juniorjoao Loures Salinet Juniornaesze031"}, {"disciplina": "Processos Termoqu\u00edmicos de Convers\u00e3o Energ\u00e9tica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Gilberto Martinsgilberto Martinsdamcza033"}, {"disciplina": "Programa\u00e7\u00e3o Avan\u00e7ada para Dispositivos M\u00f3veis", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Francisco Isidro Massettofrancisco Isidro Massettonamcza033"}, {"disciplina": "Programa\u00e7\u00e3o Avan\u00e7ada para Dispositivos M\u00f3veis", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Diogo Santana Martinsdiogo Santana Martinsdamcta028"}, {"disciplina": "Programa\u00e7\u00e3o Estruturada", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fabricio Olivetti De Fran\u00e7Afabricio Olivetti De Fran\u00e7Anamcta028"}, {"disciplina": "Programa\u00e7\u00e3o Estruturada", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cristiane Maria Satocristiane Maria Sato55/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadamcta017"}, {"disciplina": "Programa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rodrigo De Alencar Hausenrodrigo De Alencar Hausennamcta017"}, {"disciplina": "Programa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fedor Pisnitchenkofedor Pisnitchenkonaen4230Sbprojeto De Aeronaves A-Noturno (S\u00e3O Bernardo Do Cam"}, {"disciplina": "Projeto de Alta Frequ\u00eancia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daests013"}, {"disciplina": "Projeto de Elementos Estruturais de Aeronaves I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Wesley Goiswesley Goisnaeszs015"}, {"disciplina": "Projeto de Elementos Estruturais de Aeronaves II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Wesley Goiswesley Goisdabcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Karla Vittorinabcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Claudio Fernando Andreda1Bcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Simone Rodrigues De Freitasna1Bcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcio Santos Da Silvada2Bcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Anselmo Nogueirana2Bcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcia Aparecida Da Silva Spinaceda3Bcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcia Aparecida Da Silva Spinace56/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticana3Bcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "A3", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Viviane Viana Silvadbbcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Silvia Cristina Dottanbbcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Daniel Carneiro Carrettierodb1Bcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roberta De Assis Maianb1Bcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "B1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcio Santos Da Silvadb2Bcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Viviane Viana Silvanb2Bcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "B2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Viviane Viana Silvadcbcs0002"}, {"disciplina": "Projeto Dirigido", "turma": "C", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Cibele Biondodaestg015"}, {"disciplina": "Propriedade Intelectual", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Anne Cristine Chinellatoanne Cristine Chinellatonaestg015"}, {"disciplina": "Propriedade Intelectual", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Anne Cristine Chinellatoanne Cristine Chinellatodaestm011"}, {"disciplina": "Propriedades El\u00e9tricas, Magn\u00e9ticas e \u00d3pticas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daniel Scodeler Raimundodaniel Scodeler Raimundonaestm011"}, {"disciplina": "Propriedades El\u00e9tricas, Magn\u00e9ticas e \u00d3pticas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daniel Scodeler Raimundodaniel Scodeler Raimundodaestm010"}, {"disciplina": "Propriedades Mec\u00e2nicas e T\u00e9rmicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Carlos Triveno Rioscarlos Triveno Rios57/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaestm010"}, {"disciplina": "Propriedades Mec\u00e2nicas e T\u00e9rmicas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Carlos Triveno Rioscarlos Triveno Riosnaeszs023"}, {"disciplina": "Propuls\u00e3o Aeroespacial N\u00e3o-Convencional", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Leonardo De Olive Ferreiraleonardo De Olive Ferreiradamctc011"}, {"disciplina": "Psicologia Cognitiva", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Maria Teresa Cartherynamctc011"}, {"disciplina": "Psicologia Cognitiva", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Claudia Feitosa Santananaesze007"}, {"disciplina": "Qualidade da Energia El\u00e9trica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fabiana Aparecida De Toledo Silvafabiana Aparecida De Toledo Silvadaestg016"}, {"disciplina": "Qualidade em Sistemas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vanderli Correia Prietovanderli Correia Prietonaestg016"}, {"disciplina": "Qualidade em Sistemas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Vanderli Correia Prietovanderli Correia Prietodanhz5014"}, {"disciplina": "Quest\u00f5es Atuais no Ensino de Ci\u00eancias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maria Candida Varone De Morais Capecchinanhz5014"}, {"disciplina": "Quest\u00f5es Atuais no Ensino de Ci\u00eancias", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maria Candida Varone De Morais Capecchidanht4051"}, {"disciplina": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica Cl\u00e1ssica I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Bruno Lemos Batistabruno Lemos Batistananht4051"}, {"disciplina": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica Cl\u00e1ssica I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Diogo Librandi Da Rochadiogo Librandi Da Rochadanht4040"}, {"disciplina": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica Aplicada", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fernando Heering Bartolonifernando Heering Bartoloninanht4040"}, {"disciplina": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica Aplicada", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fernando Heering Bartolonifernando Heering Bartoloni58/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadbnht4040"}, {"disciplina": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica Aplicada", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Naeszm005"}, {"disciplina": "Reciclagem e Ambiente", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Derval Dos Santos Rosadanhz4074"}, {"disciplina": "Recursos Did\u00e1ticos para o Ensino de Qu\u00edmica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Nanhz4074"}, {"disciplina": "Recursos Did\u00e1ticos para o Ensino de Qu\u00edmica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Damcza024"}, {"disciplina": "Redes sem Fio", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Gustavo Sousa Pavanigustavo Sousa Pavanidaeszr018"}, {"disciplina": "Regimes de negocia\u00e7\u00e3o comercial internacional e a atua\u00e7\u00e3o brasileira", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Giorgio Romano Schuttenaeszr018"}, {"disciplina": "Regimes de negocia\u00e7\u00e3o comercial internacional e a atua\u00e7\u00e3o brasileira", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Giorgio Romano Schuttedaeshp019"}, {"disciplina": "Regimes e Formas de Governo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sidney Jard Da Silvasidney Jard Da Silvanaeshp019"}, {"disciplina": "Regimes e Formas de Governo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Sidney Jard Da Silvasidney Jard Da Silvadaeszp010"}, {"disciplina": "Regula\u00e7\u00e3o e Ag\u00eancias Reguladoras no Contexto Brasileiro", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcos Vinicius Pomarcos Vinicius Ponaeszp010"}, {"disciplina": "Regula\u00e7\u00e3o e Ag\u00eancias Reguladoras no Contexto Brasileiro", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Marcos Vinicius Pomarcos Vinicius Ponaeszu026"}, {"disciplina": "Re\u00faso de \u00c1gua", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Eduardo Lucas Subtileduardo Lucas Subtildaeszm001"}, {"disciplina": "Semin\u00e1rios em Materiais Avan\u00e7ados", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Daniel Zanetti De Florio59/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadanhz4042"}, {"disciplina": "Semin\u00e1rios em Qu\u00edmica I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Solange Wagner Locatellidamczc012"}, {"disciplina": "Sensa\u00e7\u00e3o e Percep\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Claudia Feitosa Santananamczc012"}, {"disciplina": "Sensa\u00e7\u00e3o e Percep\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Peter Maurice Erna Claessensdaesta010"}, {"disciplina": "Sensores e Transdutores", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Carlos Alberto Dos Reis Filhocarlos Alberto Dos Reis Filhodaeszg007"}, {"disciplina": "Simula\u00e7\u00e3o de Modelos de Gest\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Patricia Belfiore Faveropatricia Belfiore Faverodaeszm017"}, {"disciplina": "Simula\u00e7\u00e3o e Processamento de Pol\u00edmeros", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Suel Eric Vidottianne Cristine Chinellatodaeshr017"}, {"disciplina": "Sistema ONU e os Desafios do Multilateralismo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Julia Bertino Moreiranaeshr017"}, {"disciplina": "Sistema ONU e os Desafios do Multilateralismo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Julia Bertino Moreiradaesta014"}, {"disciplina": "Sistemas CAD/CAM", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Romulo Gon\u00e7Alves Linsromulo Gon\u00e7Alves Linsnaesta014"}, {"disciplina": "Sistemas CAD/CAM", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Crhistian Raffaelo Baldocrhistian Raffaelo Baldodbesta014"}, {"disciplina": "Sistemas CAD/CAM", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fernando Gasifernando Gasinbesta014"}, {"disciplina": "Sistemas CAD/CAM", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alexandre Acacio De Andradealexandre Acacio De Andradenaesta003"}, {"disciplina": "Sistemas de Controle I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Juan Carlos Cutipa Luquejuan Carlos Cutipa Luque60/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaesta003"}, {"disciplina": "Sistemas de Controle I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alfredo Del Sole Lordeloalfredo Del Sole Lordelodaesta008"}, {"disciplina": "Sistemas de Controle II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Magno Enrique Mendoza Mezamagno Enrique Mendoza Mezanaesta008"}, {"disciplina": "Sistemas de Controle II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Victor Augusto Fernandes De Camposvictor Augusto Fernandes De Camposnaesta008"}, {"disciplina": "Sistemas de Controle II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Leandro Baronileandro Baroninbesta008"}, {"disciplina": "Sistemas de Controle II", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roberto Luiz Da Cunha Barroso Ramosroberto Luiz Da Cunha Barroso Ramosdaesza001"}, {"disciplina": "Sistemas de Controle III", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alfredo Del Sole Lordeloalfredo Del Sole Lordelonaestu018"}, {"disciplina": "Sistemas de Tratamento de \u00c1guas e Efluentes", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Eduardo Lucas Subtiltatiane Araujo De Jesusdamcta025"}, {"disciplina": "Sistemas Distribu\u00eddos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Francisco Isidro Massettofrancisco Isidro Massettonamcta025"}, {"disciplina": "Sistemas Distribu\u00eddos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Gustavo Sousa Pavanigustavo Sousa Pavanidaeszi014"}, {"disciplina": "Sistemas Inteligentes", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Ricardo Suyamaricardo Suyamadaesti013"}, {"disciplina": "Sistemas Microprocessados", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Carlos Eduardo Capovillacarlos Eduardo Capovillanaesti013"}, {"disciplina": "Sistemas Microprocessados", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Carlos Eduardo Capovillacarlos Eduardo Capovilladbesti013"}, {"disciplina": "Sistemas Microprocessados", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "German Carlos Santos Quispegerman Carlos Santos Quispe61/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanbesti013"}, {"disciplina": "Sistemas Microprocessados", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mario Alexandre Gazziromario Alexandre Gazzirodamcza028"}, {"disciplina": "Sistemas Multiagentes", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maria Das Gra\u00c7As Bruno Mariettomaria Das Gra\u00c7As Bruno Mariettodanht1048"}, {"disciplina": "Sistem\u00e1tica e Biogeografia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Charles Morphy Dias Dos Santoscharles Morphy Dias Dos Santosnanht1048"}, {"disciplina": "Sistem\u00e1tica e Biogeografia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Charles Morphy Dias Dos Santoscharles Morphy Dias Dos Santosdaesht023"}, {"disciplina": "Sociologia dos Territ\u00f3rios", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luis Roberto De Paulanaesht023"}, {"disciplina": "Sociologia dos Territ\u00f3rios", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Luis Roberto De Paulanaests010"}, {"disciplina": "T\u00e9cnicas de An\u00e1lise Estrutural e Projeto", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Joao Batista De Aguiarjoao Batista De Aguiardaesze017"}, {"disciplina": "Tecnologia da Combust\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Antonio Garrido Gallegoantonio Garrido Gallegodaestg018"}, {"disciplina": "Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Lucelia Borges Da Costalucelia Borges Da Costanaestg018"}, {"disciplina": "Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Lucelia Borges Da Costalucelia Borges Da Costadanhz3052"}, {"disciplina": "Tecnologia do V\u00e1cuo e Criogenia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcos De Abreu Avilamarcos De Abreu Aviladanhz2070"}, {"disciplina": "Temas de L\u00f3gica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Anderson De Ara\u00daJonamctd015"}, {"disciplina": "Tend\u00eancias em Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Regina Helena De Oliveira Lino Franchiregina Helena De Oliveira Lino Franchi62/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanamczx025"}, {"disciplina": "Teoria das Filas", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Claudio Nogueira De Menesesdaesza006"}, {"disciplina": "Teoria de Controle \u00d3timo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marat Rafikovmarat Rafikovnaesza006"}, {"disciplina": "Teoria de Controle \u00d3timo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marat Rafikovmarat Rafikovdanhh2072"}, {"disciplina": "Teoria do conhecimento: a epistemologia contempor\u00e2nea", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Renato Rodrigues Kinouchinanhh2072"}, {"disciplina": "Teoria do conhecimento: a epistemologia contempor\u00e2nea", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Lorenzo Baravalledamcta027"}, {"disciplina": "Teoria dos Grafos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Leticia Rodrigues Buenoleticia Rodrigues Buenonamcta027"}, {"disciplina": "Teoria dos Grafos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alexandre Nomaalexandre Nomadamczb031"}, {"disciplina": "Teoria dos Jogos", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Ana Claudia Polato E Favadaesto010"}, {"disciplina": "Termodin\u00e2mica Aplicada", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Karl Peter Burrkarl Peter Burrnaesto010"}, {"disciplina": "Termodin\u00e2mica Aplicada", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Karl Peter Burrkarl Peter Burrnaesto010"}, {"disciplina": "Termodin\u00e2mica Aplicada", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcelo Modesto Da Silvamarcelo Modesto Da Silvadaeste010"}, {"disciplina": "Termodin\u00e2mica Aplicada II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcelo Modesto Da Silvamarcelo Modesto Da Silvanaestm009"}, {"disciplina": "Termodin\u00e2mica Estat\u00edstica de Materiais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roberto Gomes De Aguiar Veiga63/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadaestm003"}, {"disciplina": "T\u00f3picos Computacionais em Materiais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cedric Rocha Le\u00e3Ocedric Rocha Le\u00e3Onaestm003"}, {"disciplina": "T\u00f3picos Computacionais em Materiais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Cedric Rocha Le\u00e3Ocedric Rocha Le\u00e3Ona1Eszu018"}, {"disciplina": "T\u00f3picos Especiais em Engenharia Ambiental e Urbana", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maria De Lourdes Pereira Fonsecamaria De Lourdes Pereira Fonsecana2Eszu018"}, {"disciplina": "T\u00f3picos Especiais em Engenharia Ambiental e Urbana", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Fernando Rocha Nogueirafernando Rocha Nogueiradamctb026"}, {"disciplina": "Topologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Rodrigo Roque Diasnamctb026"}, {"disciplina": "Topologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Sinue Dayan Barbero Lodovicidanhz1050"}, {"disciplina": "Toxicologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Tiago Rodriguesdaniele Ribeiro De Araujodanht1049"}, {"disciplina": "Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Biologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Carlos Alberto Da Silvananht1049"}, {"disciplina": "Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Biologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Marcella Pecora Milazzottodamctb024"}, {"disciplina": "Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Matem\u00e1tica I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alexei Magalhaes Venezianidamctb025"}, {"disciplina": "Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Matem\u00e1tica II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Danht4046"}, {"disciplina": "Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Qu\u00edmica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauro Coelho Dos Santosnanht4046"}, {"disciplina": "Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Qu\u00edmica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Mauro Coelho Dos Santos64/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticadaeshr027"}, {"disciplina": "Trajet\u00f3ria Internacional do Continente Africano", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Acacio Sidinei Almeida Santosnaeshr027"}, {"disciplina": "Trajet\u00f3ria Internacional do Continente Africano", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Acacio Sidinei Almeida Santosdaests018"}, {"disciplina": "Transfer\u00eancia de Calor Aplicada a Sistemas Aeroespaciais", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Thais Maia Araujothais Maia Araujodaesze029"}, {"disciplina": "Transfer\u00eancia de Calor e Mec\u00e2nica dos Fluidos Computacional I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Andre Damiani Rochaandre Damiani Rochanaeste012"}, {"disciplina": "Transfer\u00eancia de Calor I", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Graziella Colato Antoniograziella Colato Antoniodaeste013"}, {"disciplina": "Transfer\u00eancia de Calor II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Juliana Tofano De Campos Leitejuliana Tofano De Campos Leitedaestu020"}, {"disciplina": "Transfer\u00eancia de Massa", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Lucia Helena Gomes Coelholucia Helena Gomes Coelhonaestu020"}, {"disciplina": "Transfer\u00eancia de Massa", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Claudia Boianclaudia Boiannaesti003"}, {"disciplina": "Transformadas em Sinais e Sistemas Lineares", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alain Segundo Pottsalain Segundo Pottsnaesti003"}, {"disciplina": "Transformadas em Sinais e Sistemas Lineares", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Diego Paolo Ferruzzo Correadiego Paolo Ferruzzo Correada1Esti003"}, {"disciplina": "Transformadas em Sinais e Sistemas Lineares", "turma": "A1", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Roberto Luiz Da Cunha Barroso Ramosroberto Luiz Da Cunha Barroso Ramosda2Esti003"}, {"disciplina": "Transformadas em Sinais e Sistemas Lineares", "turma": "A2", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Aline De Oliveira Neves Panazionbesti003"}, {"disciplina": "Transformadas em Sinais e Sistemas Lineares", "turma": "B", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Francisco Jose Fraga Da Silva65/66\nMatricula Em Disciplinas 2016.325/07/2016C\u00d3Digo Turmaturmasteoriapr\u00c1Ticaofertado Pordocente Teoriadocente Pr\u00c1Ticanaeszu020"}, {"disciplina": "Transportes, Uso e Ocupa\u00e7\u00e3o do Solo", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Humberto De Paiva Juniorhumberto De Paiva Juniordaeszu021"}, {"disciplina": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Dacio Roberto Matheusdacio Roberto Matheusnaeszu021"}, {"disciplina": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Helena Fran\u00c7Ahelena Fran\u00c7Adaeszp037"}, {"disciplina": "Viol\u00eancia e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "teoria": "Camila Caldeira Nunes Diascamila Caldeira Nunes Diasdanhz1051"}, {"disciplina": "Virologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Antonio Sergio Kimus Braznanhz1051"}, {"disciplina": "Virologia", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Maria Cristina Carlan Da Silvadanht1064"}, {"disciplina": "Zoologia de Invertebrados II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alberto Jose Olavarrieta Arabalberto Jose Olavarrieta Arabnanht1064"}, {"disciplina": "Zoologia de Invertebrados II", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Alberto Jose Olavarrieta Arabalberto Jose Olavarrieta Arabdanht1089"}, {"disciplina": "Zoologia Geral dos Invertebrados", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "diurno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Otto Muller Patrao De Oliveiraotto Muller Patrao De Oliveirananht1089"}, {"disciplina": "Zoologia Geral dos Invertebrados", "turma": "A", "pratica": "", "turno": "noturno", "campus": "Santo Andr\u00e9", "teoria": "Tiago Fernandes Carrijotiago Fernandes Carrijo66/66\n"}]